五毛濫開post被del 連仔做到嘢！

管理團隊回覆：
我們收到舉報指部份用戶使用能濫開帳號之學校電郵開設帳號。
管理團隊已即時作出跟進及處理，封鎖有關用戶並要求認證。()
由於該主題的樓主為受影響之用戶，如能通過認證後將會解封帳號並回復主題。

打擊五毛
人人有責

只接受本地學校edu email